汪明荃連任八和主席月盼助同業度難關

我

第二十次連任

粵劇界李光耀